[{
	"class":"jk",
	"question":"银行卡可以绑定信用卡吗？",
	"answer":"不能绑定信用卡，只能使用APP上所列示的支持绑定的银行借记卡。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"如何提高快贝分期申请的通过率？",
	"answer":"1.保证您提交的信息真实准确；2.在“提升信用”中完成更多授权项认证；3.按时还款，没有逾期。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"审核未通过怎么办，能再次申请吗?",
	"answer":"您可以再次提交申请，系统会根据您提供的申请信息的完整性、准确性以及您的个人信用情况进行综合判断； 2.填写的资料越详尽，通过的概率会越高。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"申请快贝分期需要提供哪些资料？",
	"answer":"1.提交您的身份证及、银行卡及填写一些个人基本信息即可申请快贝分期； 2.为提高审核的通过率，建议您进行京东、淘宝、运营商、公积金或社保的认证；认证越多，通过率越高。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"合同期内能申请另外一笔分期吗？",
	"answer":"1.只要您的合同属于正常还款期，可以根据需要重新申请另一笔分期； 2.我们会综合考评您的还款记录以及还款能力，请您保证提供资料的准确性和完整性，同时每月按时偿还您的分期。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"最高能申请多少钱，能贷多少期？",
	"answer":"1.分期的额度最高可达20万元； 2.分期期限分为6、12期两种； 温馨提示：您提交的授信资料越多，审核通过率越大哦！"
},{
	"class":"jk",
	"question":"如何申请快贝分期？",
	"answer":"1.成功登录后，进入“快贝分期”； 2.选择分期的金额和期数，点击“立即申请”、按步骤操作，审核通过后确认合同即可。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"不想进行提升信用认证怎么办？",
	"answer":"1.如果您不愿意进行提升信用的认证，可以点击右上角的“跳过”，继续进行下一步的操作; 2.跳过提升信用的认证，会降低审核的通过率，为了您的借款申请能顺利通过审核，建议您完成提升信用认证。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"为何绑定正常的银行卡时，出现绑定不了（各种报错提示）的情况？",
	"answer":"可能此卡归属银行有相应的限制不能进行代扣，建议您咨询发卡银行或更换一张银行卡。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"运营商服务密码是什么？",
	"answer":"1.运营商服务密码，是您的手机号在运营商（移动/联通/电信）的服务密码; 2.如您不知道或忘记了服务密码，建议您联系运营商（移动：10086/联通:10010/电信:10000），重置服务密码。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"申请完成并且通过后需要做什么？",
	"answer":"1. 与快贝公司签署办理分期相关协议；2..交付押金给商户；3.与约定送货时间、地址；4.收货验货。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"订单状态是资料重传，该怎么操作？是否能够提交新的订单？",
	"answer":"1.您可以点击“资料重传”状态按钮，直接进入资料上传页面，重新拍照上传，提交审批即可； 2.当您有一笔申请状态是资料重传时，不能提交新的分期申请。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"银行卡可以绑定信用卡吗？",
	"answer":"不能绑定信用卡，只能使用APP上所列示的支持绑定的银行借记卡。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"身份验证时提示身份证号已被其他手机号绑定，如何处理？",
	"answer":"1.每个身份证号只能绑定一个手机号，建议您回忆一下是否绑定过其他手机号； 2.您可以使用之前绑定的手机号码登录快贝金融APP，在“我的”-“设置”里修改您的绑定手机号码。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"身份验证时，提示银行预留手机号不一致怎么办？",
	"answer":"1.身份验证时，所需的预留手机号，是您在银行办卡时预留的手机号； 2.如果您在身份验证时，填写的手机号与在银行预留的手机号不一致，则无法绑定成功；建议您去银行柜台，更改预留手机号，或者更换一张与注册手机号一致的银行卡，再完成身份验证。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"上传身份证照片失败怎么办？",
	"answer":"1.查看网络是否正常； 2.若正常，请在手机“设置”-“隐私”-“相机”里打开相应授权，再重新上传（部分机型设置方式可能不同）。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"人脸识别和身份证匹配出错是什么原因？",
	"answer":"1.申请分期时，系统会通过识别人脸来判断人脸和身份证照片的相似度； 2.如果相似度过低，系统会要求重新拍摄身份证和人脸识别，建议您按照拍摄要求重新进行操作。"
},{
	"class":"jk",
	"question":"多长时间可以收到放款？",
	"answer":"在确定您收到商品且无问题的情况下，我公司第三方关联公司直接会与商家直接清算，。（实际到账时间，以收款银行卡到账时间为准）"
},{
	"class":"jk",
	"question":"怎样更改或添加银行卡？",
	"answer":"1.可以在“我的”-“银行卡”中添加银行卡； 2.可以在“我的借款”-“换卡”处更改银行卡。"
}]

